統計跳閘人數

想統計下幾多on9仔跳過閘

日日跳

唔會做呢d野

唔會做依d野
因為唔岩
只有警察先會跳閘

恭喜你成為本帖第一名on9

yessssss

笑

上次見到樓主跳閘

睇來大家都唔想做on9仔

點解無人認，幫我推上熱門。
比班on9用個腦諗下自己半年前做緊咩？
你地唔係炸唔知呀？